【天降銀紙】幣少爺重返黃金商場 坐林寶堅尼親自派錢

On9仔搏拉

被指是撒錢事件幕後搞手的「幣少爺」黃鉦傑，昨晚在fb貼文揚言會在今午到明哥飯店買慈善買飯票派比老人家後，今午駕駛林寶堅尼超跑離開西貢寓所，抵達深水埗區後，卻未有直接駛去明哥飯店，反而重返黃金商場門外，親自向途人派錢。